小妹買咗日本樓是否on9？

如題

係

買左邊度？

移咗民去日本？
定作投資用？

是

係咪可以stay係果到一年？

做Airbnb? 本身都ok,而家收緊左難做d
當投資又無咩升幅

請善用起底功能

自用冇問題

投資戇鳩到仆街

東京 覺得自己好撚蠢 最初係想買嚟方便去旅遊 唔洗住酒店 最後先發現 條數維唔到皮 住成年酒店都未等於一間屋

想做 但東京依家有規定 好似一年得180日可以做 唉

最初自用 依家想做投資 但已經太遲

依家覺得自用都on9啦 好撚蠢

放租比人囉

日本樓保險 壞冷氣之類都係業主負責 租俾人其實都幾on9

日本租客大曬，又唔可以加租，要收翻自己租又要求租客走，人地唔肯搬，你只可以繼續租。

租比連登去日本既巴打當酒店
咪唔受法例監管

唉 覺得自己好撚蠢

應該好快殘到俾維修多到頂唔順

咁我不如放喺度

連登仔係咁上下 同大陸人冇太大分別

唔緊要啦
震一震 震返平塊地 當無買過

九唔搭八

介唔仲意講下邊區，咩間隔，幾錢？

放間空屋係到每次去住唔知清塵要幾耐

定可以叫定清潔公司整左先

唔知要幾錢

日本樓聽講會折舊

想問位置係邊？有冇得租
利申都係去窮遊住，有手尾正常人

中野區 2ldk 47.1m2 接近120萬

日本咁多天災，其實咁樣投資有d蠢

樓主快d走 我幫你頂住先

自己清 反正至少去兩個禮拜

係會 幸好東京都

this is 違法行為！

我一年有1/4 時間留係日本我都有想買來自用，不過家人反對
成田果邊成千呎
3LDK 100萬有找

唉

聽過玩樓朋友講 日本樓 平 但入唔過
天災嚴重 經常出末 震你兩震 唔爛都壞野 又整又盛
我句野都講得好明 唔覺有咩九唔搭八

我get錯 以為你話震平日本 sor

你考慮清楚啊 上咗賊船好難落

管理費，維修費一個月幾錢？

聽講前幾年日本有個市比d黑泥沉平左wo，你唔會買左冬木市d樓掛？

可以攪19幾年前果種time sharing騙局

依個反而好平 唔洗700

咪講fate

我100%自用
而且我係日本生活咗好多年
係最近兩年返左香港
半退休年齡會返去日本養老
所以先打算買

咁平？1K size 嗎？

咁真係祝你好運 雖然日本樓唔算貴 但始終都係錢

yes

去美國買仲好

租比人住

中野區呢個size 呢個價又平wor
平得不安。。。。
係咪1984 年前築既物業？

好想搬去日本

我去租都唔駛5000蚊一個月
去找一啲留學生幫你租

居然你話平？唔撚係掛

賣返出去
傻西

你working holiday算

租俾留學生or working holiday？

東京都中野區呀
咁方便

2LDK 係兩房兩廳

如果係1984 年後既樓係超平

除非係1984年前，凶宅，ワケあり理由

買日本樓得一個好處，就係永久業權。

當買黎得閒過去玩下下

再唔係就駅から30分，要轉車

係好方便 次次去到都會去附近boardway 買公仔高達 真心方便 但問題係維唔到皮 唔抵姐 仲要一個站就新宿 想輸都難

no 唔洗轉車 行就得

點買? 一炮過俾晒? 邊間中介買?

我記得留學生好麻煩的 要擔保人先租得

中介 一炮過

你要維皮，放長租比地產啦

15年會回到本既

每個月白俾緊錢 你就唔會咁講

香港都係一樣

算啦 只可以怪自己蠢

日本租客大曬㗎 香港你話唔租俾冷靜期佢就得 但日本佢唔走你一定要繼續租

經香港中介。。。。都係日本人唔會買既樓先比香港人買

係買就係日本walk in 地產問

between, 樓主留個TG 來吖

no tg ar sor 有咩喺度講 tg工作上用的

租唔到出去真係煩。
香港就唔同，我果度5年前由16K 租到27K . 大把人頂租

其實啱㗎 但係 你可以上日本網睇啱樓 可以叫中介幫你做手續買 因為班香港垃圾中介一定係全部俾旺區你

香港樓價都痴線嘅 小弟老豆買07初入240 上年放成千二萬 病態社會

咩地方？

tst

想交個朋友姐

sor

同女朋友鬧交

我小你老母妹呀仆你個街

我係德國+香港混血兒 你問我答

你老母臭閪男德國混血兒？
我混你老母臭閪呀小你老母妹

屌你老母臭閪又小弟又小妹
我小你老豆個小妹小你老母閪

買咗樓可唔可以移民？

No

咩區？
上手係日本人？
做左按揭未？
連唔連租約？

中野咁平既

開一樓一

買咗幾年啦

日本人 冇做 唔連

想想租一年要幾錢？

假膠post

連登真係好低質 開認真po 又俾人話假膠po 開膠po 你地又唔滿意 最難服侍就係你地班人

你意思係你想租？

睇你係咪長遠投資 , 定自住.
日本大城市, 大多數都係租樓
樓價升值好細.
香港買物業, 就算車位, 60萬內, 一個月都可以升成5~10萬.

呢幾年係比大陸佬買咗好多樓.

自用 香港有物業 所以先有閒錢去買日本樓 但依家考慮清楚後又覺得唔係成日去日本玩 每個月白俾緊錢又覺得唔抵 真係蠢到爆

咗你老母

留學生？

開錯台咪再回

壞冷氣嘅話, 香港都要啦
不過無得加租或者其他就真係麻煩啲

係 所以真係好困擾 你話我人喺日本都話易啲處理姐 問題我喺香港去管理日本樓 真係蠢爆

各位引以為鑑 唔好買日本樓

你永世都唔會賣到層樓出去
跟你一世

你自己戇居啫
利申：大阪，築波有樓，每個月都返一次日本

語言學校？

等折舊

主要居住地係香港 唉 蠢啊！

睇下買左邊個地段

日本勁多政策防人炒樓架
唔好唸住投資到

講到咁差又買

買間屋方便去旅行都諗得出真係世紀奇才

係 所以日本仔好多都租

唔買都買左

搵條日本仔嫁再搬去住咪得

知錯了

買日本樓自用其實冇乜問題
有親戚成日去東京工幹
索性喺墨田錦糸町買左樓
當年買80萬港紙 又唔係話貴

咪講笑啦 日本人去旅行就好 同佢地生活一定好辛苦

你估香港咩？樓價只會落

去日本讀書，有諗過買，但最後揀租

去拎永住權
不過佢地返工文化又係好戇鳩
你係買邊隻單位 大雄住個啲

我都想係大雄住過啲啊 話說永住都唔係咁易拿

點解唔買新築，放租都易好多
既然120萬都full pay到

最緊要你咩紙水戈時買先

日本樓實租得出 其實無咩問題 不太on9 大把人吉住係到 請隔離屋打理 得閒返下去旅行住下都係咁

改咗制其實高學歷嘅唔難

但都要master

陰公 渡假用囉
其實私底下租比人當酒店咁得唔得

當然唔得啦 依家東京捉依類黑酒店好嚴㗎 airbnb都俾人壓到一年只可以開180日啦

最近睇左間好正，但差廿萬，日本銀行又咁難借錢，都唔知點好

唔好買 認真！

我係到長住自用 唔係用黎投資炒賣，但度黎度去都差十零廿萬，管理費計埋修膳費每個月先500$，位置又好，真心覺得買得過

有人報串

你唔係本國人 借錢好難搞的 btw你去工作？

唔係有冇人報串嘅問題 而係你去到人地地方就應該遵守人地法律

咁又係

係，冇日籍或者永住好難借，雖然差既錢唔係多，但度黎度去都嘔唔到出黎真心頭痕

屋企人幫唔幫到手啊

已經幫左好多架啦，算啦可能真係無緣，明明業主已經減左價

要幾有錢先可以用方便遊行 去買層樓

難唔難放返出去 唔好預原價放得返囉

試下搵下第二間啦 祝你好運

低收入家庭

難到痴線 日本人 90年代樓市泡沫爆破之後根本唔係好想買樓 唔同香港 香港就算樓市幾癲都係 都唔會爆 你話天災人禍就話姐 如果唔係就算到5000萬一間都唔會爆 因為香港地少人多 日本唔同

靚地帶唔到你租
樓又未睇過 我唔明啲人買日本樓做乜鳩

係 所以都話自己蠢

咁之前為咗咩先買

方便旅遊

密到每個月都去 話唔定第日會好似上邊個巴打個親戚咁成個去公幹呢

三個月一次啦 遲下係會去公幹

極度on9

唉 多謝你鬧醒我 希望其他人唔會中伏啦

叫中介租出去 賺番租就得 放棄自住諗法 坐底五厘回報 唔駛擔心 當比租客供樓

我唔洗供啊 一炮斷咗啦 睇嚟都係自己遲下過去長期公幹再住啦 唉 btw 多謝你

Yen 價我估平過2千萬？
你試下SUMMO 係咁依search 呢個size 要3千以上
近邊條線？

我意思租出去當比佢幫你比樓價 冇話on唔on9 你本身目標又唔係投資 就算投資都唔會蝕 你唔租出去就仲要比雜費 如果你未過去住 先租出去先。

幾年前買㗎

但我就係唔想租出去 再者自己唔係喺日本怕好難管理 唉

除咗租冇其他方案啦
中野區民泊新法只閒weekend營運 airbnb

唉 所以 寧願放喺度

總結：買日本樓=on9 除非自住

東京近邊個站?

咪講咗 中野

唔好意思，未睇完POST就ON99問咗

唔緊要 引以為鑑 非必要都唔好買日本樓

旅行都唔見得方便 東京買屋 咁如果想去其他地方呢？

我主要去東京市區 玩食買 其他真係比較少去

一定賺

先SH 2 30年先

我地同胞做緊野

已經去緊佔領小日本 到時咁上下就會炒起

差唔多3年了 升咗 但唔會賣

琴日樓主先話男朋友肛門流血做愛果時 ，今日又話自己小妹

租畀連登gay佬開sex party

我唸過喺大板同一棟樓買五個單位，自己住一個長期打理，不過都好無謂．買匯豐收息好過．

高智能

想租日本d別墅，有咩方法？

認真, 非膠,

可以租比日本幫會用黎做雞竇

每月穩收1-3萬

中野區好多幫會湯遊客, 佢地正正好需求住宅樓, 但當地人一般都唔租比佢地

當係貨倉做日本代購fatfat

有考慮過

on9，不知幾好用。幫人做代購又得，用你個個地址，上網搶supreme原價入炒價出又得，幫啲毒毒係日本yahoo拍賣又得 。

如果得閒又有本，直情做買手，當倉咁用 。開返間ig shop，專幫人買日本野/限定潮流野。

睇你識唔識利用架啫。邊有話蝕架

六折收你

啱wo 點解唔做代購 但運翻香港有咩方法

唔等錢用

自己上網搵啦 咁鳩懶點搵錢啊，屌你屎忽

好

你可以check下有冇中日式圍標

最上天台睇下防水層

到時搵到咁上下錢就直情請人係香港/日本接頭 自己就返香港， ig shop變實體店。求其係旺角啲19兆萬 百寶里開。到時一間變兩間，兩間變四間，四間變八間，八間之後上市，上市咪再集資囉！跟住炒股票囉！搞埋地產！跟住，再分拆上市，到時淨係收股息我都唔知點計呀！

睇少啲食神啦

點條明路你，你都唔識跟 我有120萬現金，all in 700啦。仲買日本樓 on撚99食賓周。

勝在毒拎多
唔拍make in japan

2020 奧運is coming

成田...睇下去邊
唔係車錢蝕埋

日本人唔會用奧運呢個point, 因為日本樓有幾個政策上出現大供應嘅問題....當然香港冇人題過...

奧運多遊客囉，但又唔俾民宿

賣俾第2個港豬咋
仲邊有日本人買得起樓

自住冇得輸

要黎炒就祝你仆街杏家產

根本炒唔撚到

假膠

日本人鍾意靜，玩airbnb日日有遊客黎嘈，d日本鄰居實報串

我最近係日本搵屋租，有無興趣租比留學生？起碼租大半年以上，價錢可以傾，有興趣的話請回覆

有無興趣租比留學生？

用REIT算啦

回報率低，如果移民可考慮但投資就算吧啦

唔好諗 賺得好小 市面上大把人做爛市 你要搵錢既 打份工仲實際 你話賣比朋友 啲人又會問 邊間邊間仲平過你 點解你會貴咁多 大把人貪心 想你免費賣比佢

一個人口負增長的國家

香港人正常都係咁度縮 又要平又要快 最麻煩就係香港人 所以生意真係唔易做

腦裝屎

送都唔要

agent唔係會幫你搵人租？

我冇主動去問 但我都係唔會想租出去

算啦 由佢放喺度啦 又唔太等錢洗

再者好怕遇到西租客

日本有咩local 租樓網？

借出去淨回報都有4厘啦

幾錢，什麼區，預期租金多少？